hi 淡友 (548)

我好鐘意打kof98

聽日低開500啪曬啲牛

又開左兩個post

成日去打街機
?

高開500

楔形？

樓主 對唔字
我最後幾分鐘轉左會

真b浪

熊軍必得伸張

一個鬼燒 燒死哂d熊

b3已到 淡友應當悔改

好想put DJI lol

打機算

玩乜game

268

鐵底已成，牛一

尋日錘頭，今日十字，聽日無特別消息應該係升？

真大奇蹟日

升得好急

Brake呢?

股海沽美期

升得咁急有d陰影.....

呢幾晚俾美女玩棍升又插落地核 插到有陰影

本身set 6750-1

只要唔自插就得喇 琴晚跌4舊又未升得返

一棍

正喎

我到底有冇盟軍

傻仔榮耀

請問升緊d咩

6800未呀

痴線

Mo brake

我真係孤軍作戰?

40周年慶祝活動

校慶咩

第一步263

仲減稅 呀爺仲有錢燒

二棍

大強國大把錢喇 超英趕美

起碼261 QQ 321開

嘩屌 走左牛呀今日

好撚恐怖... 陰升足一粒鐘無回過

道指盤前升1％

今晚升夠2％

如果聽日一開入牛。全日唔開app 唔知收市會變成點

我張+1

美女下解鬼幾靚

你本身24197+到既話

上升*

收錢

到頂了 回一回等埋美女高潮

垃圾ig

巨棍

我認住你班人
熊軍傳奇永不滅

棍

J到出血了

聽日過大海，去賭大細好過

一大棍

一百點棍。。。

油都彈緊，我d垃圾883call有救了

牛軍戰勝歸來
27000見

可唔可以當我無平到張+1

同我沽盡佢

上返268又沽得

奶清

而家沽定

唔記得左你
唔怪得

多謝你做福人群

買錯左都計架咩？
平倉位升左2舊啦

無追奈奈post
今日豬緊300點

+1 輕鬆掛機

奈奈領軍

1/12/18 22:50
Wall Street Cash ($2) converted at 7.792437345
年
-1
24672.1
24667
HK79.48

11/12/18 22:50
Hong Kong HS50 Cash (HK10)
年
-1
25888.9
25876.9
HK120.00

一high又出事

邊個位開，諗住邊個位平？
我6830開左加1

牛字堆蒲頭

走晒啲牛

高速執格

唉 今日我都好on9
明明可以輕輕鬆鬆賺300點
做埋晒啲傻仔操作 執左幾十點
臨收市仲要買錯
買錯仲要以為自己賺咗平左

唉
買完熄app
緣份到咗再打開咪大賺囉

巴打勁

無左啦

頭先10秒$ 40美金架屌

點知禁落去話個價無佐
轉頭-$40美金

收到奈奈指示

呢排load得好慢

牛三

回一回氣先啦
唔係一陣開市無力

學咩人睇點數啊
平時我買咗
通常都唔係好記得自己買咗咩，又唔係好記得自己係咩位買
淨係望住個錢 啲錢多左就係賺左
然後就去平倉

不過大家都係冷靜d 港女試過美女升到啪啪聲 佢就自插

QQ開到320出獨家野

D電視節目講到d米線有幾好食 都不及我喺湖南食既手磨米線 真係無得輸

[member]ok qq330 hsi 262 [/member

叻女

未走QQ put 救命呀

熊籤應當悔改

真係要開番個ig做對沖

夜期做轉角位

知錯喇。來世不做熊軍

岩岩輸左幾十點
25920-2

好sad 又要等月尾高位先有得落場

跌撚左千幾點仲追沽的人係咪心態

開＋1囉

247

突然個氣氛轉勢咁款

千升

行左一半先追不了 上返260 261又要跌返D

唔係坐緊牛咩？

明明收市前個個報熊過

第三棍

受有关汽车方面消息影响，全球汽车股大涨！
美国汽车股盘前直线拉升，福特盘前涨2.7％，通用汽车盘前涨1.7％。
欧股方面，欧洲Stoxx 600指数涨幅扩大，汽车板块涨2.4%。
同时，离岸人民币兑美元短线走高逾100点，收复6.90关口。

咩料，爺閪又跪?

對眼好耐無試過咁舒服啦

睇綠色野好舒服

聽日加埋阿爺

開市先High啦，依加High有鬼用咩

要不要推介link

外國傳媒引述消息報道，中國擬減美國進口汽車稅，由目前40%降至15%。消息刺激道指期貨升幅擴大至193點；港股夜期現報25,922點，升207點，高水150點

175

穩開261了
High得

咁似我平時啲操作
我琴晚set左25520訓
朝早低位走

《大行報告》大摩相信吉利()未來15天股價將會上升

想問ig 止蝕 保證同正常有咪分別

華為個女單野好似今晚2點判？
其實仲有隱憂...

Ok GUN

摩笛吹響了 受死啦淡友

未開市都升咁多

哇 放撚埋仲唔千升？！

唔好啊

好想追

今晚千升

一句講哂 過夜牛軍目標價幾多？ 12月睇升定睇跌 冇布布領軍要另覓大將

已set定

無限超買

好想沽了

寶寶又話睇到啲野

261！261！

呢個位 彈高沽算喇

就你做喇

睇到今晚公主放返出來未

沖涼等開市算

懷疑人生 繼續吉倉

好想追牛

262！262！

睇到265最盡 做5b

留名睇中伏

道指300點

三牛信號！起馬彈到262
牛軍起義！

你講咩都未知 點睇

係技術反彈浪面前 所有消息都係假！
1000張牛熊街貨比係76:24
一定大把大戶入左牛，上星期先打左259 258班傻散
係時候做牛啦班大戶
睇轉角位走牛

睇到就覺得唔簡單

可惜我依加只係識睇資金流 趨勢線 Rsi Dmi Macd

仲有Bb

牛過fatfat

high ar high ar high ar

6800未

Set 道指25000沽

牛軍

最少261開
貪心少少睇263開市

返屋企啊

最少都261

賭幾多 爆信心

升多150 道指249

如果開市261我幫你含ok? 想含

200點太誘惑 食完收工算

今晚唔放公主走你點算

低過261我幫你含ok?

升到咁, 唔放都要自己諗計走加call啦

ok 高過261我含你 低過261你含我 齊頭就互含

咁我坐定粒六隻Call返屋企啦

Dllm
我注24320 dji +1 比佢震走左

大家打和，互含

想奈奈含

計下聽日升到幾多點 單聲 ok?

都話數浪呢d野只有事後最準 之前明明個個睇無b直c

希望全日係261左右升跌5點

屌
我hsi注520都朝早俾人震走左
我對許願池信佬唔夠

熊市唔好長渣熊係真 但冇26200唔放 有冇人跟機

瘋狂互含

走去加call呀
唔係走call

唔鍾意含

依家入返

跌就話c
升就b

仆街400 點dllm
好在仲有幾手252 牛收埋左係袋底

想問下265熊聽日點部署

Gay情4射

唔鬼入啦
都有牛係倉度就算

開市即走轉牛

我想問點樣收係袋底
係咪要有袋袋先得

同佢死過，熊軍驚閪

依到一high就出事 驚驚地

氣象局天文圖？

有無第二句呀

岩岩睇新聞話中國捉左加拿大個前外交官

唔洗講咁多 聽日數錢

唉聽日我d外賣仔實升到仆街

唔知升乜鳩
我今朝有貨又唔升
懷疑人生

互捉

即平倉

咁先有得交換人質

聽日就升到你驚

大戶做緊好倉架喇！ 一星期劏左咁多牛係時候彈 布布出翻黎領軍啦 冇目標價

收到風公主無得走

「國際危機組織」（The International Crisis Group）周二向路透社表示，他們的東北亞高級顧問、前加拿大外交官康明凱（Michael Kovrig），近日被中國當局拘留。

聲明指，目前該組織正在尋求更多康明凱狀況的相關資訊，同時亦希望他能盡快並安全獲釋。報道未透露康明凱被拘留的地點及原因。

公開資料顯示，康明凱曾在香港、中國擔任加拿大外交官，亦在紐約聯合國總部擔任戰略通訊專家。他能講普通話，多數從事中國外交、國防等方面的研究。

路透社

High完，牛軍又可以收皮啦

Dllm
一秒由牛3變熊3

我就係康明凱，岩岩放番出黎啦，可以繼續升

收市走左牛牛

？

奈奈其實咩病

情緒病 掛

Let me執你兩劑

有無研究過自己做D咩會開心D /唔開心D 阿? 比如寫日記

Yes

成日半夜醒
加重左少少藥量
基本上同上一次嘅藥係一樣
再上上次先唔同

大家澳門人，出來飲野啦

同連燈巴打做愛可能有得醫

我贏左會開心

我準備訓架啦

無喇喇 用咩理由拉人

講堅唔好隨便停或者轉藥
呢d病唔易醫而最難係找出岩你食gei 藥
一開始係好難頂。我老婆都係過來人所以我好明白

邊洗計 拉條線就睇到

仆街 一出中國拉人即刻回

回20點咋喔...

我係華為公主 侵侵話要我坐十年

呢個就係所謂間牒?

好on9 人拉佢又拉 就睇下佢用咩理由拉人

港女delay?

有冇辦法好番？

保證等如比多少少點差做止蝕泥買保險 保障你唔會因為滑價蝕多左

依個真 但睇倉起馬見到係大戶做好倉 但唔知係唔係b wave 係b浪牛軍今次就hyper了

其實回好少

但見到大陸拉人覺得好on9

保證=點都止到
正常=有機會滑點

例如裂口開就會保障到你

滑價會差好遠？係唔係一定止到？

係ig 開張+1, 即跌

如果係一定，就唔會有保證依個option la

屌你阿爺一拉人即回

咪搞咁多野啦臭雞
9點啦，收工啦，仲拉人

最恐怖係我全身都係G點
一點中左就會突然好high
一點中左又會突然好sad
就算係啲微不足道嘅事
都會被無限放大

上星期有個例子 一分鐘美期跌左幾百點 你話呢

夜期硬到西咁

唔知
我個fd話應該要長期食

聽日我4千極牛變一幻

有回到咩

咁早升好似好古惑

希望你唔會自殘

夜期唔識回

道期跌返少少 夜期唔落 好不安

hi左成晚
回都要回少少啦

情緒病黎

直上，聽朝裂唔俾機會入牛

棍！

有諗過

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

千升之日

一時會唔知點解都好開心/好sad
但係又唔知咩事？

最新消息 英國脱歐好似投ing票

有冇人有sourse??

又話推遲

source

升到唔停

所有而家投ing lol

24515 又復活

今晚係千升之日 牛軍上啊

咁升法聽日915殺唔殺到最近264熊

岩岩7.30開始投票 唔知堅定流

聽朝起身再說

我啲藥單有注明長期服用
開頭2次睇都無

正 咁咪分注入熊

新聞都無

High high地 可能裂口800幾點 以前有獲高水200幾點都係咁 同埋最近唔過夜真係冇肉食 即市妹妹下 明顯大戶撚9

無啦
本身係今日
delayed

痴撚線 仲玩緊
就死喇喎

其實有原因
但個原因可以係極之微之不道囉

New Brexit vote will be before Jan. 21: UK PM May's spokesman

太早high

夜d再high都未遲

oh sad

相信一點後老美又回
港女高開又低收
熊佢老母

美國未開市都到26000。。。

+左成日
夜晚先黎爆升

情緒病真係好難醫。。
我中同係先天遺傳。佢阿姨都係同一個病
聽醫生講 按時服用最緊要

一晚上返去290 ok?

Very productive conversations going on with China! Watch for some important announcements!
Trump

幾時學識坐定

一日升幾百就到價

期咁 硬 聽日千升
我牛仔變蠻牛

其實搵人做therapy 係咪好啲 食藥只係撳住唔俾佢爆出嚟 唔係解決緊個病

師公

撚狗feel..

我之前阿姨又係針左
好似話突然賺到錢癲左

師父今期係牛軍既人

坐左成晚

大芋加油 我吉哂倉啦

其實醫生未必一定岩
當日我醫生都話係老婆係depression
最後去到醫院先知原來係bipolar disorder
精神科係好難診斷

師公來料

你老婆係唔係一時好hyper一時好down

穿埋260

助攻埋 最少開263了

我應該似後者
其實我依家啲藥係偏向後者

聽日仲唔千升

話時話
今晚期指好高性交

260 可以回未

DJI gogogo

牛軍唔好High住先啦

十點半都未到

想問下hsi 26000LC , 如果今晚keep住升，換唔換26200，26400好？定keep

今晚劍指高水300
夾爆熊軍

得388牛渣屌

4點幾同人講開咩j咩
點知2個傻仔都冇追

尋晚美女反cup
今日仲唔大升

265熊要針了

美女大棍

真心唔好high ... 一陣又反高潮就慘啦

又黎料

四點零一分再High

一陣high完又Deep V，連High都蝕埋比佢

放埋慢慢J出嚟就high比你睇

一大棍 回少少 再一大棍

睇下今次邊個再睇B浪

個個今次睇反彈就黎B

B浪 絕對是B浪

硬係覺得唔會咁順攤咁升
下面個3碌成交棍咁大枝 咁高調 大戶可唔可以話我知你想點
唔好再玩弄我地呢d可憐嘅小散戶了

唔太敢睇b浪 依家可以睇265了 大戶好倉確認 265熊走唔甩 期指升係冇目的 就係要夾爆265班傻散

B咩浪

牛二完 牛三開始喇

牛市唔睇升唔通睇跌咩

大戶要食大茶飯大挾廢淡

今晚250

睇日k 升又好合理
最唔合理係我有貨時無咁順攤升俾我囉

唔太敢睇b浪 依家可以睇265了 大戶好倉確認 265熊走唔甩 期指升係唔會冇目的 就係要夾爆265班傻散

dji做3底會唔會上返260

幾時牛市呀

now

26100 第一注，300第二注，26800最後一注

今晚260 啦。。跌太多
冇理由鳩跌3日幾千幾點

個陣佢自己停左藥係

大戶12月係好倉，市場會證明我係岩
唔係孟晚舟依家已經係27600

248

再一棍

日市又唔升
夜期先黎升
次次都玩裂口
唔過夜無肉食

沈大屍 6800喇

布神

星期五 -3%跌落去 升翻1.75%就打哂飛機咁

死廢淡 今朝都比曬signal 仲唔走
聽日千升 挾死你地

你點at

一升就出現

升返先出黎
乜咁識玩啊

布神DJI 睇彈到252?

無brake lo

布布
有你領軍
我死坐都坐到去276

都未開市，個個又係到High

點解會有情緒病

想等開市先落注

係真千升之日

牛軍聽朝除左數錢仲可以睇265哭喪熊

你睇聽日一日上到265？

真。。。

今晚263
聽朝裂口265

我而家都會
只係爭在有冇踩中個地雷

唔認同

今晚個天要亡我

無位加倉呀

圖爺又話唔牛
而家又話睇260

呀爺亮劍就千升，咩玩法

QQ call 310 聽日火箭

聽日引晒你地入牛再整多單黑天鵝你歎

所以咪叫你唔好Lo 屌
真係出事架

唔好呃我喔
我今朝俾人震走左

你得閒就上黎鳩下啦

牛牛哈

又一大棍

打下飛機都唔得咩

硬係覺得好古惑
今次係咪真架

美期248

天要亡本鳩
26020-2

我253牛嚇到瀨屎走左

留意10:17分

夜期頭先果三棍好大成交

因為我係人
我有血有肉有感情

睇個勢 可能會掂到6900

上次油組減產果日最高位好似係6855

今朝主要爺閪廢。。
港女抽住抽住先升。。

Oh 食完餐飯就升哂 lu
仲諗住睇下今日入唔入張+1 添

我同左許願池講我唔要男朋友

邊有得解

大戶加好倉？

等緊回再+1

做咩呀

仲等佢回 一陣後悔

咁set 6900先

咁又唔得
有個人支持自己好重要

鈉dee 6800
聽日qq 應該330

大戶點會咁好人比機會你

我唔停藥
係間唔時食錯
我終於知點解會錯
我平時係一次過吞晒咁多粒藥
有時懶醒一粒一粒咁食
唔記得自己食咗邊粒

跟左又俾人屌
又變番好sad

睇350

都未開市，依加美期爆升唔係因為歐洲市場帶上去咩

開市先見真章

咁你分好佢啦
對自己好d 得唔得

大賺緊呀
十幾點呀

似啦
你幾多鎖

咁兩邊一齊升有咩問題

咁講即係d好倉唔使開市走可以擺擺？

牛市不問原因

順勢牛佢老母啦

痴線唔識你既鬼會屌你
擺到明大把人想追你

中國扣留左加拿大前外交官

琴晚來回地獄又折返人間，今日唔敢High啦四點前

回緊喇
熊軍冇事喇

聽朝醒左睇下
Dllm 倒v

大戶轉好倉264, 依2日257均價有補過貨
即係均價26050, 依家比盡炒高多千都係27000
本來有機會28000，依家冇啦，突發野時間唔允許
不過12月係安全月份，唔會股災
1, 2月我就唔敢保證

我如許願池講要咩有咩
男朋友得咩
男人都係靠唔住

唔好on9 一陣升到265先+仲仆街

真係上到280 個日你先會岩

仲有冇熊軍呀
師傅呢

都好Ga，起碼唔係跌好多

咁樣諗世界就好好多

Qq350 hsi 咪

屌你有無諗過係你自己有技術

布布可唔可以比小小tips dji

關事咩

千升殺熊

Very productive conversations going on with China! Watch for some important announcements!

分好一盒盒/一包包
但係我唔記得食過

文員布 今鋪我就唔撐你啦

6月前見1字頭

我尋晚成點先訓
諗住今次Gg
點知咁chi sin

巿場會還牛軍同布神一個公道

6605

Mark it down la

奈奈正呀

呢d小人物wfc
交下戲姐
外面班連登仔就咁high

我想知而家你睇12月道指係咪同HSI一樣安全

捉佢返去請佢食蛋卷炸

奈奈可唔可以加一幫幫本傻鳩

我知呢到好多人唔鍾意我
追住我黎負皮
咁現實真係好悶
想上黎刷下存在感都唔得咩

咁鬼high，一陣間一單消息收你地皮

know play
咁又200點
我表示0

慢慢周引渡到美國日，就係美中貿易戰全面開拖之日

唔肯跌

背棄淡友既叛徒終必受到市場既嚴懲

仆街呢兩日覺得自己唔知行咩好運
睇期指25550會彈 琴日日市真係啱啱好彈 唔穿254加牛又暫時中
信心真係好重要
唔成日上呢度真係冇錯

無
從來都無
因為一直不嬲都無技術

聽朝可能係252 牛上香區呢

要跌既唔會升上黎俾位人沽，牛得，安全

唔係wo
講堅仔短線好勁
100點內9成中

除非中美開戰 唔係都幾難

你一講完
我又即刻負返下先

270好友開始蒲頭, 歷史總是重複

Ig要玩你

到位一齊沽佢老母

琴晚可以v上500，今晚都可以落返500既

利申：吉倉

認真：你係知道自己情緒有問題，但係你係控制唔到唔開心，醫生開咗藥必須按時食，因為你腦部缺少咗某樣物質，食藥可以改善的

去番尋晚12點，你同呢度d 人講恒指聽日260 佢地都會覺得你cls
講堅我都唔知佢升乜
只係我見254 都守到先無走牛

比哂hints 你仲想點

200點

唔再玩股票，最多睇下
賺到7位數又點，冇諗過30歲已經要食血壓藥
各位睇住自己身體
我玩三年工具已經出事
做完驗身，等報告。
心電圖已經睇到心律不正
應該仲有更加多問題
good luck to me

我唔會 好正常既反彈
先睇261

Exactly
呢個係主因

現貨25579有個位 夜期又落埋254做底

早知今日牛過夜啦...

兩國財長打左電話 脫歐 侵侵嘴炮 足以支持今晚

剩係食依粒? 無乜野既

期指啱啱好25551

呢隻之前有致癌回收過

你有無 check 咩廠？

認同，休息多D，保重身體，得閒上黎吹下水就ok

God bless u bro

每日狙擊 中環至尊寶 期限一年 狙撚到佢冚家產

想-
日k又幾靚

心律不正我都有...
可能先天

先天二肩瓣脫垂
像少D茶就冇事

佢上到270既話
我就

我係平倉等位

唔覺上到

淡友Post眾 願布神一生平安

中國減車税

唔好咁文室
你炒牛熊不嬲睇技術指標多過消息
大戶倉>技術指標>消息>基本面

如果你成日抱住唔知升乜跌乜既心態
會比技術浪玩死
仲有一樣最基本既野 市場係會提前反映消息
輸左錢唔好炒住 去溫下書先

265-268已很滿足...

睇返之前 爺閪一跪就升

奈奈唔怪得贏唔到錢啦
就係因為成日上連登

布布保重身體

願布神一生平安

平倉其實更好 但我睇位唔準 唔肯定會彈到咩位 先入返

你又知
我多數只報俾人夾戈啲

宜家個勢咁鬼勁... 我無鎖到直頭走埋
鎖倉要比息唔平

咁講姐， 我走熊入牛係因為睇圖轉左勢
同埋dji 3 底無乜理由仲熊

我好認真 你試下揾一兩日唔上黎9up 信自己炒
贏既你可以唔洗再上黎 輸既你可以唔洗再炒 因為炒黎都晒氣

All the best 文員布！
多謝你一直教路呀
得閒留係度講2句丫

身體最重要 之後諗住創業？

QQ 330 沽佢老母

係咪暗串緊

屌好心你就養身啦 得閒湊女好過

百幾蚊一日 我覺得都可以

等位沽

好過

布神 抖下好返再返黎玩下

本身無打算睇醫生
覺得係人都會有低潮嘅時期
覺得自己會走得過

直到覺得真係自己唔得啦
最後先睇醫生

性病有得醫呀....

過兩日我驚你打柒撳住你果個

我講258
自己都無等到258

真, 我都想DJI +1

260

巴打坐咗幾耐

等多陣先啦
依家先開就好易夾

納DEE加油 推上6800

我地有救啦牛籤巴

我長期低血壓
要炒下期啲血壓先上番

牛簽肯定止蝕哂啦

等唔等埋佢爆邊好

岩岩訓醒

等到喇

Set好價

到左喇

老實講我幾肯定佢有得上250以上
係驚佢夾我200點夾到我冇信念

唔關你事的，就好似傷風感冒咁會無啦啦傷風，按時食藥，最好有人間唔中陪下傾下計，好快好番！⋯⋯

你一出黎即係燈到穿咗260

Welcome back bro 坐左幾耐

先搵定位, 睇佢開市想補幾多, 之後上去252

美股一開又大 ball ball

明明美股只係整固, 黎緊幾年都咁行

佢無講呢度係全部

未到我心目中既價

agree 牛三is coming

7200 啦

唔知，佢又講
我真心希望佢唔係

一出黎就牛市 人生已贏一半

一出來就捉，找人拉番佢入去

圖爺破燈

不得不承認自己經驗太少
十一月原本賺緊15萬 亦都睇中係反彈浪...
但G20前比人撚走左10萬賺得5萬... 雖然唔係真金白銀比出黎但d 學費都真係貴

我trade開極短
唔想一兩分鐘應該冇乜影響
但係我俾人夾好鍾意上嚟叫

回啦回啦，叫左大家唔好High戈啦

Set jor 6900

同你一樣。

6900沽定解？

沽

真係肯定轉返跌勢 我先敢解

20點 世界末日

好驚真係三底

依家夜期都唔想睇 又冇玩 都落左飛 打下機間唔中睇下算

話說我有時zoom得幅圖太近真係會嚇親

1棍

巴打有料
話時話點解你睇到會反彈既

聽朝醒先睇都未遲

咪玩啦巴打 SET 6900 揸咩

係 反正要輸都輸左

破前頂呀笨

開市啦

睇清楚。。解同沽。。

真係一棍

都走唔到咁緊張無用

DJI 頭15 mins如果可以跌到多d就好

300 點ok?

yes 唔會有希望deep v 反cup

尋日就係個幾棍打走左我注+1 dllm

沈日咁都拗返上 無理由即刻跌返落去掛? 玩呀?

咁貴點入貨

留意下之前每一日22:30-22:45 發生既事, 同埋22:45 打後發生既事, 會見到d野

好手痕好想買嘢
但係食咗藥勁眼瞓

講完又上反

我而家期望佢跌多d 太早升

買加啦
奈奈bb

好友咁撚鳩柒廢架

慢慢黎啦

夜期超巨棍屌返上去

幾日都係2點後先賴野

頭15min 好多時大棍插上插落...
真心唔知佢搞緊乜...

屌佢開市都唔升高啲既

升返上去keep到profit 上到去解可以食多轉

屌唔洗畫圖咩

冇方向咪鎖 爆左邊就拆倉繼續食糊

c浪已經結束

平左上去開翻唔係一樣咩

如果上得返果個位就係

我會DJI, 其實HSI 一樣OK

唔係
你拆個刻係一樣
但係返返落鎖倉位咪double左profit

上唔翻係你解個位開翻咪又係一樣

咁快

燈到咁既

咁同冇方向平倉 爆左邊開翻有乜野唔同

唔敢跟

無事既

晴巴好耐無見

夜期抽唔穿260

幾點知放唔放人

市場會還淡友一個公道 第一注已開

無事啦跌反啦晴巴

牛軍可以返地核啦

好似10年後既12:00

急回快到

係30年

玩大佢？
捉得加拿大姐係人地唔放你發爛咋
先高後低dh已見又要落山
今日應該v唔到

多左

又係你開call,上個星期dji 258仲記得你叫開call

牛軍真係命苦...
high 得個一震又要驚到腳震

我都係-3 不過係$A1..

升得少 跌得多

熊軍可以出返黎了

升啊 得500股炸

終於升
但無買

又助攻

258我係睇錯, 但止蝕位要set
你都唔會次次中晒啦
同埋我唔會叫人開乜, 大個仔啦自己有分數啦

嗌咗唔好high
邊個牛軍啱啱high咗 自己攞嚟

我緊守紀律，四點零一分先High

好飄忽

有信心驚閪

布巴你返黎啦

睇歐聯之前望一望先
希望仲有好心情睇

DJI 補晒佢好冇

歐聯??

睇波
足球

好貪心

oh 果個歐聯

加油，最緊要有分數

頭先去望下
search 歐聯
話屌 點解阿妓仲係入面

再望真D
原來係「歐足總歐洲聯賽」

屌你改到個名同歐聯一撚樣點分啊
霸氣盃就霸氣盃啦

我仲等緊一支針

要訓教

做多D運動真心有效控制同改善到好多長遠既身體情況 多位巴打都身體健康希望

咁平倉袋錢算吧

想問晴巴有無set止蝕？

扯到直一直

6770

你唔好咁諗
你當買同樣數量long搏佢升咁囉

垃圾大戶夠彊就打穿26000佢

穿了

唉我係咪應該+1啦

講笑，求下你唔好穿住，未入＋1

諗左成粒鐘

牛軍唔好high

又玩hsi又dow又ig 真係唔洗訓
btw good luck

食塵啦傻散

入返+2燈一燈牛軍先

多謝！我而家入

......

依一轉應該都落到6400

期油爆升

沉船，柒頭

棍上又棍落 痴撚線

Ig 真倉未入到錢住，demo 就賺緊，好心up

咩事

又一棍80點
成晚提心吊膽

嗌咗唔好high

一插30幾點

乖乖地 轉下月倉啦

又黎單日邊轉起deep V?

加左拿？

布神真係要控制飲食同做運動 作息定時好重要

其實港女好想升 但美女真係太痴線

大棍插左100點

唔係真係睇錯左要試底啊...

熊軍逃生門 仲唔+1

港女唔識跌
加一加佢燈下牛軍先

回一回再上就262

我準備加一加燈牛軍
咩位加好

都跌左100點都唔識跌

會唔會幅圖畫錯左？？

個撚市好撚唔撚對撚路

不要怕 只是技術調整

鳩up勁過我wo清

求指教

下個月都係好倉

早幾個鐘講左啦

追數之路又遠咗

港女唔止跌咁少

夜期升到發發聲

港女超英趕快，美女回咁多都唔跟

岩 你可以洗定條野等我含

道 +190
港女加258
功高蓋主

明知有人含仲洗尼托柒?

行緊B都俾行A嘅Dow扯落黎

巴打唔好同大勢作對呀

貿易戰將在今晚結束

平 6758+1

反手

向6900進發

DOW 246 有支持?

呢到d牛熊市幾日就一個 cycle

夜期升跟凸,跌跟唔足

明明係小時

牛軍繼續high！

加2燈緊牛軍啦

咁快反手

棍棍都幾十點上落

啱呀
26200

即升

未撚驚過 信念

雖然晴巴已經離開我地 但我係唔會放棄既

熊軍有邊個大將

今晚由我親自上陣
單挑大芋

夜期好high

支持

召喚真男人圖

布巴gd luck!你開舖我真係會黎支持下

硬到癲

hi i am back
有冇人已經加沽緊納

淡友連跌左六日 成二千點仲想再跌會唔會太大撚頭 比條生路牛軍行好喎

聽日起身我要見到26400

熊熊哈

美爆近了 牛軍應當悔改

頭先睇左 好似下轉跌先係大茶飯

比d 爭札

中國咁勇猛
捉佐人地既人

拿仔濕濕碎 大中國只怕美帝

好想沽沽佢

你地唔好覺得今日係最後一日先得架

港女真係好慘 好想升
望一望道指兩個246既時間
港女係259

希神

跌都仲有2成係手呀

不了 要盡早草夠錢溝奈奈

奈奈話依家冇要求咖喇

熊軍聽日不問價沽贏撚硬

保重身體呀布神
第時不如開班啦
唔洗抄 無壓力 呢到又一定大把人跟你學

264熊軍開市有位好走 穿硬
剩翻少少錢反手入牛啦

沽壓

頭先跟咗晴巴+完再反手

夜期好硬,無位+1

加咩1, 沽爆佢啦，升極都唔穿

又偷雞

12/12/18 02:49
Wall Street Cash ($2) converted at 7.7920235899999994
年
-2
24600.6
24592.7
HK246.23

但夜期跌跟唔足

free fall

次次道指都跳樓 納DEE不為所動

Go to hell

做乜又free fall

彭b

你set幾多點？

你買咩先
道??港???歐美??

棍落

都話有陰謀啦 開心得太早

搞乜

港女搶救無效，直接落地獄啦

牛軍High完Lu,開心左一個鐘

有冇人覺得非開市時段納指易玩d 通常都係妹升/跌 有個方向唔會彈出彈入

美女係到都唔俾港女升
你一升我就跌到仆街

點差多 要有多D本金先得
依家納指真係易玩到癡線

緊係.難
你SET50點
一開波就輸8點

成班熊軍唔敢面對現實
跌少少就出黎尻叫一下
依家仲係高水緊180
明顯有人係到炒緊波幅上落 轉過又上成260

DJ同納DEE補裂口

你點同

易玩到癡線

劇本，午市deep v

好似你反手咁靚就係囉
我就算入得靚都放得唔靚

期硬撚到, 老美回左200點都仲有259

呢個我都學左好耐 慢慢黎啦

睇撚死佢今晚又deep

美女轉燈

邊有呀

咩都唔敢入
睇戲算

又好眼訓
點解你地個個好似唔洗訓

快嫁拉
做牛真係慘過做狗

黑眼圈好大

唔睇啦hea多陣去訓算

我都係

Hea多陣=睇多陣

我刷埋牙訓覺算
Set哂位入到就入

日日咁睇真係身體都差d

如果玩美女。現貨？

yes 再揀貨幣

今晚準備千跌 琴日升完唔洗還咩

好煩，升唔起就落地獄啦

納DEE係阻力位磨緊

好亂呀，晴巴，你會call到邊個位

美股日日睇真係好攰 成日唔睇就v殺 on9

DEEP V完一晚仲想升幾舊, 其實真係諗多左

走左啦 轉左 -左 食埋呢轉 就平倉訓

穿245了

轉到我頭暈，以為你開長倉tim

諗緊 因為我長倉都有

美期定律
開市前跌=升
開市前升=跌

長倉點會+

高開300幾點，咁就無哂轉燈

兩個鐘表演Deep V屈機

講緊前反反手

咪係 納指我唱淡左咁耐
簡直係納指淡友第一號打手

wa

即回

今轉納指做唔到野喎
眼白白睇住人地追落山

再v佢 上6900

未興ig你已經穩坐第一 唔洗爭

到佢追落後跟跌既時候

準備跌落地獄

我係德仔 納指 唱淡打手

你地通常玩$2?

好彩無+

同你賭 下年見唔番 6981

晴巴 上次j數未找

上次晴巴話 除非話唔打trade wall g20果下算叫唔打一陣啦

邊諗到個排突然有心有力姐

好想+1 DJI

+喇

講完又一棍

我屌

無力升，阿婆都識琉

屌有無呀

果然美股唔跌都偷笑，都唔敢望佢升啦

講足一晚唔該

呢啲係咪叫老美要你滅亡 必先令你瘋狂

好友死守可恥

牛軍唔應該high

玩完啦牛軍

佢係上緊既
企唔穩255姐

牛牛ya

燈燈燈燈

關你鬼事
你有咁多淡倉

牛軍請high 聽日262開

咁多人睇2019股災

好倉未食

6900長開10張沽算

睇死佢轉燈

恆指仲硬過我碌鳩!

佢鎮左淡架嘛

升唔起就要

直插轉燈試前底，大家話好唔好

納仔尼個真係虎牢關泥

轉燈轉燈 撚鳩班好友

618死得好硬

琴晚試完啦

好似打緊扙咁 好好睇

道指補完
撤唔撤退好

好友都係守唔到

美版既呂布守緊關

又打番上去

好友 玩完 琴日夾我夾得咁開心